攞正牌射你，林鄭比，咁你可以點？

我係射你，你香港人都係諗計翻工，叻